陶輝 要求地政總署職員出示委任證

《蘋果》早前踢陶輝居所涉僭建及霸官地，及其同為警員的妻子涉無牌經營旅館。十多名地政總署職員今早10時許到陶輝碧水新村1號牌照屋內視察，陶輝開門讓職員入內。

Source: RTHK

有合理理由懷疑佢想起底再報復個地政人員

行動呼號卡呢

笑話

世界級笑話

講嗰陣唔覺得有問題嗰下好野

問返佢地班黑警有冇委任證

地政應該向狗隊好好學習啦

「我話佢係地政主任, 佢就係, 唔使比證你睇.」

Lands/SK/001

今次行動代號叫咩好？

又想換fb頭像？

問返陶輝 攞身分證明

證明自己唔係賊

黑警就唔洗證

用警察總部電腦起底報復

呢班地政好快變成浮屍

放張鬼國國旗上去就係
字都唔洗寫

屠夫條賤種做咩手指指

人地攞個證出嚟根本係例行公事，出街長期掛頸
自己唔得就覺得咁可以刁難到人

呢個係咪笑話黎

職員：我點解要比你睇？你係專業，識得用腦思考架

笑到仆街咁厚顏無恥

唔知地政職員如果話 地政總署職員執行公務係唔需要出示委任證佢會有咩反應

係得黑警先咁唔見得光

黑幫大佬要睇pass

地政做嘢唔洗你教

自己唔show叫人show，傻閪

佢好意思㗎喎

會禁佢落地拘捕

Fb icon

黑警就唔駛，人地就要

地政: am i a joke to you?

笑鳩4

陶輝都識叫地政職員出示委任證，
點解黑警執勤時可以唔出示委任證？

笑撚左
自己班狗唔駛出叫人出

一齊代佢去批鬥地政唔夠紅/藍

嚴人寬己？陶輝你d𡃁又唔洗？笑話

一個出示行動呼號就代表晒㗎啦

睇下係唔係一早安排好既自己友姐

404 not found

下星期班地政職員變哂浮屍

屠輝行動2020

唔洗下星期咁耐啦

本來都諗住做下樣算

屠逃輝Fight 2020

陶你滿門

屠Fight

食屎啦
有咩同PPRB講

吓 唔係有行動代號就得架啦咩
香港警察係咁講架喎

得差佬先唔帶

叫人地出示委任證，你啲𡃁既委任證又去撚左邊到

屬於香港人嘅書店

轉fb icon?

地政班人做下樣先

叫人出示證件真係笑到我仆街

原來佢都知咩叫委任證

佢都要畀身份證

下

笑死😂

：委任證

原來屠sir都覺得執法要出示委任證
咁冇出示委任證嗰啲係咪唔係執緊法

death note

紅衛兵有特權嫁，你無特權，叫你show pass有乜問題

我話係就係架啦 洗撚比你睇?

一樣好可能有居英權

成件事真係好on9

笑撚死

唔係比證人地睇好無尊嚴架咩

Lands 滅何妖，查陶輝，香港良心

人地都冇野唔見得人，點同

Lands 做嘢唔駛你教

口罩都唔帶

拭目以待咪得，拿證睇黎做乜

「地政署職員執行職務其間係唔需要出示委任證」

又要出黑狗

惡！

點解唔拉個地政人員

點撚知條撚樣會唔會係非法入境呀

阻差辦公

佢點證明自己係陶輝？

踏警者

黑警唔撚會show證

好正

黑警又贏

今時今日公職人員仲要出示委任證嘅咩，有問題就由部門公關答就得啦

FUCK

尷尬囉

行動呼號:掃黑

硬係看得呢個行偉有少少諷刺

即時$2000比票

真係唔怕笑大人個口

地政做野唔洗你教

地政督察＝藍衫狗

地政處執行職務個陣，係唔需要出示委任證架

可惜地政處無炮

人地光明正大怕咩
似你班黑警咩

黑警講都on9
行動呼號代表一班人
犯法起上黎都唔知告邊個

即係壓佢落地
用武力制服地政職員
再屈襲警拒捕行騙阻差扮工之類
再加違反限聚令

即時

仲有椒水呀屌你老母

個個查僭建都要出示委任證的話，仲洗做野？

睇嚟地政總署都要改用藍色代號卡

指咩撚嘢指 未撚見過你班狗仔show證
知法犯法 罪加一等

地政心諗，屌你老母平時自己都唔撚show啦

地政總署執行職務係唔需要出示委任證

垃圾逃輝

咁撚廢架，call 幾個手足等班地政呀麻。

佢知咩係委任證？

黑社會慣常做法 不意外

估唔到陶輝又幾幽默

佢自己平時都唔show

要守護地政尊嚴

屌 黑警真係笑話黎

狗隊應該向地政好好學習先岩

都唔洗學啦
本身就大把popo 轉入去做

警地行動

push

冇證俾人睇 叫其他人俾證佢睇 笑話

國際笑話一則
香港狗賊問人攞委任證

五十步笑百步

仲記得有樣野叫委任証

入過佢屋既地政應該會有生命危險

自己人就話唔駛比委任證人睇
人哋就要比你睇，好大的狗威呀

id:勁柒

職員：地政人員執行任務係唔需要委任證

地政的確比黑警專業

好諷刺

wave蛇： 我哋係唔洗委任証嘅

地政處署執行職務個陣，係唔需要出示委任證架

下？咁佢啲冚家產唔擺個正出嚟？屌佢老母臭西，真係好能嬲

地政職員話驚閪你睇我張證咩
你條撚屌陶輝
犯法就是犯法

黑警都識咩係委任證㗎？

人地地政行出黎就真係光明正大，唔撚使好似佢班陷家鏟咁，攪撚到成班土匪、阿蓋達咁撚樣

丫sir做野唔洗你教

求幫推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

DIU，點解唔問返佢攞地契，證明佢係屋主

人哋鐘意用魔術貼㗎

屌

要問警狗，點解要睇人委任證

事實上所有政府部門得警察唔做
因為佢地大晒
依家散仔都大過林鄭嗰隻

tui